城巴播段錄音勁on9

全車勁靜
無啦啦勁大聲播：
提提你，如果想有段寧靜舒適嘅旅程，
就保持安靜，唔好大聲喧嘩，
唔好騷擾到其他人

全車最嘈就係佢

最on9一定係便秘Jacky

唔准屌城巴

點解